他是自由之城(Free City)的居民。自由之城是一款非常受歡迎的開放世界電子遊戲，在這個遊戲中，玩家可以做任何他們想做的事——通常，他們只是採用定製的硬漢皮膚，開著卡通汽車快速行駛，搶劫虛擬銀行。 瑞恩·雷諾茲的魅力並不能完全把一個人從雜亂的情節中解放出來 
 他說，人類正在破壞森林，因為他們對居民缺乏同理心。 我們在樹木中生活，樹木也許能感覺到我們的存在。理查德·希夫曼，2021年7月23日，華盛頓郵報 
 微波是無線電波家族中最短的成員。 一種新的微波掃描儀可以通過牆壁跟蹤移動的物體，超人式的 
 例如，在波士頓，來自城市南北兩端的居民開著他們的花車，經常會爆發戰鬥。 在7月4日之前，美國殖民者慶祝教皇日——一個反天主教的戰鬥口號 
 仍然有很多時候，我被這個陌生世界的居民的緊張感驚呆了。 我去了威斯敏斯特狗展，我得到的只有這種糟糕的積極的人性觀點|伊利亞·沃爾夫森| 2021年6月14日|時間 
 多麼可愛啊，一個網民花時間幫助這些被遺忘的政治家們找到性的滿足，彼此之間! 《五十度總統同人小說》|艾米·齊默爾曼| 2014年8月2日|每日野獸 
 當凱末爾，一個富有的伊斯坦布爾居民，遇到扶桑，一個美麗的女店員和遠房表妹，兩人開始了一段火熱的戀情。 本週熱讀|每日野獸| 2009年11月24日|每日野獸 
 這是一個小的、獨家的法國品牌，曾經只屬於特定的時尚達人。 奧斯卡造型師之戰|Merle Ginsberg | 2009年2月20日|DAILY BEAST 
 它美化了城市的居民，隱藏了野蠻的赤裸裸。 美國奴隸制的權利|真正的值得 
 在她看來，這個世界除了在書裡是不可能存在的，而在她看來，遇見這個世界的人，確實是一件奇怪的事。 粗呢|愛德華Eggleston 
 大象是森林裡的居民，在接下來的章節中，我們將會遇到大象和犀牛。 《沙漠世界》阿瑟·曼金 
 平原上的獨居動物——小狐猴(Pericrocotus peregrinus)——是所有動物中最不光彩的。 北印度鳥類日曆|道格拉斯·杜瓦爾 
 這喉嚨有時說“是”，有時說“不是”; 有時，它會詢問當地某個久經沙場的居民。 原住民歸來|托馬斯·哈代